903 派台歌Remix一問

最近聽903段remix聽到有首女歌手唱嘅英文歌，高高地音，但係啲英文字唱得有啲Lur（可能我聽英文差 ）所以唔係好聽到。

我大概聽到
it take my taste

有無巴絲知